【出馬天就接實扭上去入波啦】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXVI

#StandWithOzil

1

2

拿卡

1-0

Laca 又可以出高啲價

拿子

拿1:0

沒有馬天的第一場英超
爽到仆街

學界入波

埃及派路

d 教練聲好近

達子把聲

Goal